LG V10 燒底板哭喪區

屌佢老味
上年1月24號買
今日先黎燒底板
真係喊出黎

有冇巴打同樣受害?
拎去維修中心要排幾耐

換機啦 仲維修

第一批先無事

利申: 第一批

底版有事過保免費換，排個幾鐘掛

無咁痛苦， 我12 月壞，啱啱好保養期內。我3-4 點去旺角，放機1 個鐘內。 一星期到整好，攞機就4-5 點去，等咗1 個鐘至個半鐘。 現在現轉會。 之前部G3 重好地地還用緊，屌部v10 就燒埋底板。

啫係咁
L豬想憑機寄意同你講
係時候換機啦柒頭

有朋友G4 燒底板換v10，之後又燒...

11個月燒左
利申: 第一批

我屌佢我之前部G2比左老母佢而加用得仲好地地
部V10 反而無撚啦啦 自己死撚左真係好唔服氣

挨到今日先壞 上年8月用左7個月已壞，而到又過左半年喇已經有心理準備壞第2次

忠實擁躉

冇引繼到一堆 game...

上年1月買 仲未壞

不過keep 住backup

用左部v10接近1年冇燒底板 利申用緊美版水貨

上個月燒咗，過咗保，但照拎咗上去整，同佢理論咗十零分鐘佢就肯幫我整，而家已經攞返部機
利申: 第一批

data留得住？

逝去data如何留得住 半點data遺留殊不易....更多悽悽慘慘的遭遇....
我不知道

過保都有得換咩

LG 狗也不屌 講完

LG 前一兩代都係死板，唔明點解都仲有人去買

G4出事後，即換iPhone

我依家用緊部V10係抽獎得來,用左ㄧ年多D個mon有D鬼影,都係自己出錢換過第二隻牌子好過

我部g flex 3年都未壞

你部g flex用808?